EXO中國四子你最鍾意邊個

Tao, Kris, Lay, Luhan

最鐘意回憶小子

以前好鍾意luhan
而家佢劣化咗..

得Kris劣化咋
以前完全係屈撚哂機既美男

Luhan越嚟越似女人
拍d戲唔掂 唱歌跳舞發展又唔係好標青..

牙LAY啦 佢同成員們好FD

當年仲未係mama發表前浪永遠站在山頂上呢句說話嘅張藝興 而家

呢句說話有咩問題

有無唯12 Fans

Kris / Tao
Lay 不了

電鰻

我

點解憎Lay

luhan/kris

Lay

冷靜

I can’t

Real
Kris個陣個look根本屈哂機
又高又靚仔
當年佢未退個陣見過真人
真係好似漫畫入面嘅人物咁
唔敢相信佢係人類
實在太完美

佢哋幾個一返支那就
啲造型古古怪怪咁 懶潮咁乜都著上身

無咗韓仔造型師之後

鹿晗喺韓國嗰陣成個樣都好清純好自然 依家個樣 好娘

撐警

以前嘅Luhan
對眼真係好靚好似鹿